阿仙奴爆更衣室內亂

4連敗，阿仙奴陷入低谷，更爆出更衣室內亂的醜聞，球員互相指摘對方不是。
連續被曼城大炒3蛋，上場英超作客被升班馬白禮頓，又以1:2落敗。 攻中奧斯爾（Mesut Ozil）、米希達利恩遭隊友批評，在進攻上失準，而且防守不濟，每每成為防守上的缺口。
29歲的MK轉會後與前多蒙特隊友奧巴美揚再度合作，早前並表示：「 阿仙奴的進攻足球非常悅目，也是很多球員夢想的比賽風格，所以要來這兒其實不難作出取捨。」 但現看來，阿仙奴隊友對他「零」防守的態度，很有意見。

此外，中堅梅斯達菲亦成為眾矢之的，一眾隊友非常不滿他每次失球後，都把錯誤歸咎於其他人，沒有承擔。 除了球員間不和，領隊雲加亦跟右閘比利連出事。比利連在上仗被貶為後備，原來他在操練時一直被預期可以續任正選，但到賽前2小時才知道要做後備，所以甚為不快。此外，球員亦對雲加從來不會跟他們作賽後檢討，以及告知他們問題所在，而有微言。 更衣室內亂的傳聞，或多或少跟球隊沒有領袖去管理有關，這亦是多名球評家一直狠批兵工廠的地方。

往

咁多人不滿
要準備幾多枝鐵棍先夠用

諗住入嚟睇邊個會往死裡打

Mk咁快俾人屌

痴撚線 比利連唔知前世做咗啲咩好事 今世廢到咁都可以踢咁多
踢少一個鐘喺度玩不滿？

仲以為係打狗怎能少得了我

成班無火 點會開拖

但呢隊阿我估唔到邊個夠班打到?

嘈完交成班一齊落吧yo女啦

前阿仙奴右閘迪布治在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟奧燒和梅斯達菲等人，稱他們就是阿仙奴更衣室的毒瘤。

佢就係唔想防守先離開獌

有冇手足post 返阿狗j mk 4助攻既comment 🤣🤣🤣

點解咁都仲未有人屌25b

成班阿狗個樣虧下虧下咁，邊似會打交
黑羊入波前個樣似take左野

正如美斯散步一樣

係

回家吧

D人個個望落去都好似好削咁
係得高拉辛拿斯望落去大隻D

死

有啲咁嘅事

掉撚轉曬, 佢唔撚防守先俾摩佬雪

往死裡打

味一撚樣

唔幫守
咁佢係咪係前面散步等波踢？

ozil, auba 快係快，但一有人拍埋佢到直程企唔穩

突破盲點

搵韋拉返黎, 係更衣室教訓下班小朋友

我反而好奇究竟邊個咁唔知醜去批評自己隊友

大隻佬傷完之後身型都縮左水

瘋了 瘋了 都已經瘋了

球員亦對雲加從來不會跟他們作賽後檢討，以及告知他們問題所在

玩FM都會鳩click幾下...

25b

老老實實一隊英超球波 搵到大隻啲都冇 唔夠人食仲點防守 最坦嘅基佬都比你逼走埋

今年冇拜仁打
唔係可以過隔離問洛賓借

雲加係咪一直唔會同球員交流

防中先係最大問題。防守都唔會返黎補位。輸比白禮頓第二球，哥斯尼斷欖，人地傳落邊哥斯尼上去拍，都無防中去補返中堅位，成班係禁區出邊睇撚住人地出波

25b係屌人果個

裡

比著十幾年前?
成班排定隊等比韋拉用look 黑鳩鞭打塊面

比爾連之前唔係傳回家返巴咩
唔係幾勁下咩 今季搞乜

雲加

居然唔係往死裏打

Le Long

球員亦對雲加從來不會跟他們作賽後檢討，以及告知他們問題所在，而有微言。

死老野其實識唔識教波嫁...

睇死條友仔見勢色唔對一早閃左啦

成班都誤會晒雲加
雲加唔係唔同佢地做檢討
雲加係根本唔知點解輸

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

識波